再有醫護人員接種輝端疫苗後出現嚴重反應入院

暫時得呢個source

呢單第幾單?

巴打法文都識咁勁

有無翻譯

嚴重過敏反應即係咩反應？

有接觸開咪識 ....

尋日都有啦

應該就係呢單 ....

識英文嘅多數睇得明法文

唔好講到法文有咩咁巴閉 ....

咁又點？100個得1個
咁都要接種

古語有云：l’anglais n’est que du français mal prononcé. 兩種語言咁似，話睇唔明不如話連估意思都懶 ....

1%好高
台灣接種流感疫苗,平均都2千幾萬人先出20人左右有副作用

你唔會知自己係咪就係個一個 ....

同埋打疫苗死嘅機會都可以大過中武肺死

因為仲未有足夠數據了解隻疫苗嘅副作用 ....